「美容界前輩請入」想為將來學多一門手藝

之前出去gel甲嘅時候比個美甲師點醒，事源依家做嘅office工，雖則朝9晚5有穩定收入，但其實就係由朝坐到晚，好似坐係office度浪費時間，仲要擔心嘅唔知幾時會比人炒魷。

親後生不如學多點樣看清楚自己真正想做乜同有咩工作先係岩自己，本身自己對美容都幾有興趣。

所以請問依家係美容界有啲有咩係需求大啲？
如果我對美睫有興趣可以係邊到學嘅認受性大啲？

希望有人可以指點下迷津

幾年前就同你一樣，一畢業出黎就做office 工，然後覺得每日番工等放工虛度光陰，之後開始學左美睫，放工接freelance/同人拆單，但你預左單憑自己力量無人帶入行會好辛苦，慢慢儲相儲經驗，要真係有興趣先可以繼續push 自己進步

學美睫我當初google 搵左間考JLA/JECA 嘅初級美睫師證書，你可以搵下，主要都係學基本嘅安全知識，但技巧真係要靠自己另外學習，經驗build up

多謝指點